男友課左3000入Oction,俾人搵笨

用腦唸下都知系厄人啦，開幾個AI就以為有真人同你爭

傻鳩配文盲 幾襯呀

叫佢課身家啦 蠢人冇無辜的

人地莊家用Ai 玩，無限彈藥

何不買Bitcoin?

呢個真, 基本上係完全一樣

可以用好低價買到智能電話,電器個d
但做莊可以無限彈藥,不斷咁落bid (有舊野叫bid buddy,有人超過個價就自動落bid加 0.01).
你最後次次見到個結果都係個拍賣到最後10秒, 瘋狂自動落bids, 最後疑以莊家勝出
其實點可能用好少錢買到iphone個d, 間公司擺明要賺錢
落credit card擺明就係自殺行為
巴打真係要投訴,呢d網本身就好仆街